撞咗車點解要是私了?

真心求教，如果自己冇錯，私了有咩好處？報正燕梳搵埋警察唔係更加有保障咩？

私了可以即收錢
要對方報燕梳好似會搞好耐
好似係
helmet on

Claim保險有排搞 仲要比excess先 到對家定左罪你保險再民事追對家 分分鐘搞一兩年

利申:試過

細數目報保險，即係要報警，
分分鐘比差佬告老不扣3分，
郁到份保險又要損失NCB同下年加保費，分分鐘細數目同個墊底費差唔多金額

可以私了就私了 銀碼大先搵保險

如果自己唔著
兩皮以下都私了啦

墊底加幾千
不小心駕駛罰二千
五分值一皮
再加埋錄口供, 上庭兩個半日

lm

私了，同埋唔好屈得太甘先有計傾

利申:家人經歷，自己無車牌，因為呢件事慎重考慮考唔考車牌

舊年8月
家人揸5.5噸，蹆車撞到後面部車(萬士德)，凹左1cm x4cm到
係，家人衰嫁啦！落車道歉，傾賠償 後車司機話要報警.....
警察到嗌私了，佢開3萬5。幫你整返唔得，你整好見單收錢唔肯。除左撞到果度，邊度邊度花左都入埋你數。個阿sir聽到都即刻嗌開file...其實佢都覺唔合理。第二朝報左保險。

比警察告，3分+罰款，墊底費1萬。埋單唔洗2萬
後車司機，墊底 當你7,8千 整反車2,3千 出年加保費
成件事，你一毫子都未必有得袋，分分鐘仲要蝕

家人唔帶眼係抵死，佢開高近1倍，講唔掂數只能報保險

被撞果個 ：
架車個底花左（查一查就知撞過）
Claim保險
一黎未判會當住你有錯先 0ncb 要判左先拎得返差價
二黎架車 會折舊 整既錢未必賠足
如果判左兩家都要負責就柯撚

撞人果個 ：
老不 罰錢扣分 上面講左一分幾錢
0 ncb 加loading (一定唔會多一千幾百咁小）
唔記得會唔會整花架車個底

唔肯定岩唔岩 都想學野

你撞人個時睇你私唔私

家人係公司車

一拍兩散 被人撞果個都傻傻地
成件事損人不利己

你有冇睇清楚問題？

3萬5

有時啲嘢都係為啖氣，遇到啲錯嘅仆街落車仲要一開口就老母，仲邊有偈傾？

都明既 上次比人隊尾
車尾雷達死左 成個車牌
都未講錢 就忍唔住屌左佢老母
一諗到要擺低架車幾日就想火都黎
開佢 7000 一還價就屌佢

5分=10000$ 罰800-1200$ loading 1萬，都2皮幾，下年保費加，loading加，自己諗 同埋人地claim得你保實頸痛，點都唔止35000$ la，開大你咪開大你，贏9硬

7千都ok

有D人又話要即報警 有D又話私了唔洗扣分 真係好難捉摸

P牌撞到係咪會比人開大好多？

真係要睇對家咩人 專恰P仔既話無計

係咪一報警就+半年，唔理係咪我錯

我唔識廢事亂講 留返比有經驗既巴打答你

次次揸都驚驚地

仲有幾耐甩?